要拎返泛民2016參選承諾比較

到底有幾多有實行到
跟最多個個投